外國讀書開心啲定香港讀書開心啲？

香港未讀過大學所以唔知
但聽班朋友講話可以上莊 又可以o camp之類
仲有科大邸比特
聽落好似幾好玩咁

外國就生活模式完全唔同
最主要都係放左學係人地屋企backyard開pool party
飲酒隊草
有時就落club 不過就自己就唔好飲酒所以好少去
有時weekend就約成班揸車周圍去camping
滑水 打獵etc
夾到時間仲會去road trip 去其他state

中學唔洗講
肯定外國>>>>>>>>香港

有冇係clubbing食過好野

落club食女同隻狗去垃圾桶搵野食有咩分別
利申 毒撚唔敢

美國撚？

外國多唔多欺凌歧視呢d嘢?

High school canada
而家係美國讀緊cc

未試過

講真係毒撚去到邊度都比人"歧視"架啦. 如果你係一個吸引到人既人, 而且入既係一間一流既大學根本就唔會有欺凌歧視既現像出現.

點解讀完hs唔直接入u要走去美國讀cc

利申 加拿大u grad

廢
邊度bc定Ontario?

加拿大中學好似無公開考試
應該讀得好開心啦

覺得香港讀書玩d野好無聊

利未去過外國

外國讀中學，都入唔到U，仲要讀CC 樓主你都幾撚廢

Between， 你個post都係想呃正評姐，我成全你

Grade 12有provincial exam

我都覺

毒撚去到邊心情都唔會差好遠，最緊要係有得做啲毒嘢

Ontario聽講有
其他好似無？
個考試有無名？
好似SAT ACT之類既名

睇地方啦，有d地方好悶架

渣ga

high school香港先好玩
放左學大把野玩 去邊都好方便 網吧機鋪唱k

大學都係香港好玩啲
香港大學生唔care成積 可以日日鳩hea同hall mate玩 飲酒可以落club
美國大學生 又要去networking又要讀書 人人都唔夠21所以要去啲up dup house party
一係就入frat 但係仲chur過香港上莊＋住hall

得港大好玩咋

其實美國有好多人都讀cc係因為平, 加上可以諗諗先再揀u.

利申: 聽美國讀緊u既朋友講.

Neither

Provincial佔好少
hea考

smoke weed